有冇巴絲知道呢枝嘢香港有冇得賣

好似叫 Floating Market Brand coconut nectar Drink

有 惠康見過～30 四支

如記錯價勿屌

thx